留名沙田第一城11月升到800萬

如果施政報告真係放寬按保到800萬9按,1000萬8按
我估今年11月樓價會係:-

沙田第一城細2房現價500-550左右,11月會升到800萬
嘉湖山莊2房現價480-520左右,11月會升到800萬, 套3房價580-630左右,11月會升到1000萬

大家信唔信

唔會一野升囉
但慢慢等個政策正式出就…

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

點都係600萬谷住谷住果堆先升

岩岩計左
800萬9按過壓測要月入75K
1000萬8按要月入83K
應該唔係太多人過到

2公婆要過好易

第一城供完都60年樓齡

一條友就好難, 兩公婆30歲專業人士大把啦

但個班人如果唔係太on9 應該30歲都一早首置左？
不過的確佢條仆街一定計過條數，可能有十幾萬潛在人士先推出黎
之後就可以用呢十幾萬戶人口黎谷樓市

幾年前嗰啲咩醫生買唔到樓

佢地係買唔到君臨天下姐 心頭太高

佢哋想住港島

住西九龍已經覺屈就

其實踏實d好易買到

到政策推都仲有一大段時間

升又點 要買既一早買左 唔買既點都唔買

即日生效左啦

留明

信

認真？？

嘉湖聖誕升到1300萬
置樂三寶上到850萬

一早講過無論咩政策 環境
香港樓價只會升不會跌
繼續gogogo

係呀
所以先癲
依家應該有多人暗地裡好心急上車

又唔會5XX升到800
我估5xx 升到6xx, 近700

11月咁樂觀。
e 家d 人開始掃貨la

光復香港 樓價革命

其實你依啲港豬 ON 9 完未 ?

點解要不斷合理化件事 ?
再企圖自我安慰個問題唔係好嚴重 ?

屌你老母呀

即日推出wo

面對現實 香港大把有錢人

800萬你仲簡第一城？

會，不過未有咁快，都要同收入掛勾，3年後有30%機會上800萬，如果美國再QE

美國經濟開始又差了

沙田第一城2房跌硬
之前因為按揭問題，月入十萬同5萬既
都買6球樓下既2房～ 依家收入高既唔會再買3百尺樓
6班樓下樓溢價會消失

第二，有換樓潮，之前好少人有能力攞3百萬出來買大單位換樓，依家大部分可以 ，大家買完大單位，好快會有大量6球樓下沽盤

渣第一城細單位好快d賣，唔好發夢新政有利細單位，渣大單位就等狂升，尺價會拉到一樣

傻仔

1。而家咁嘅市場情況，大把人冇咗入市意欲（我就係之一）。唔通星期六喺深水埗食完TG跟手去南昌睇樓 黃絲佔社會70%，上心嘅我當有一半，即係demand最少少咗三成五

2。而家返到九成按800萬樓年代，仲要無壓測（雖然大行唔會批你，但中資細行為食market share乜都做得出），根本就係次按風暴翻版。你班AA成日話香港樓市穩健、磚頭保值，因為買家財務質地好，大把錢價錢企得硬；而家冇埋呢層屏障，in addition to 本身環球經濟不穩，你咪慢慢入市囉

我係典型新政策下target 嘅目標群
高月入無父幹無首期
但係我唔會呢個時勢買

環球經濟明顯向下行
我呢個時候走出黎孭5/600萬債務上身
未得黎驚過咩, 先唔講跌少少就負資產
經濟蕭條份工都可以隨時無

當然我都預期會有一堆人衝入市
但係中長線睇我情願儲多啲cash 移民好過啦

認同
有人認為連登仔吹左十年樓價跌都晤跌
但宜家大圍環境放在眼前，宜家入個d要跌樓個時唔好怨

跳

失業供唔到樓，呢個先係最大獲

正解。喺fb鳩噏句黑警死全家都可以冇咗份工，個個facebook 名轉到鬼五馬六，仲撚有人覺得自己job security 高？

就算係狗都驚俾美國制裁啦，制裁咗你咪示範吓去銀行攞mortgage你有一千萬現金都唔批呀

等睇高手解答
之前我仲細唔知道原來2014嗰陣都可以九成8M嘅樓 宜家係收緊咗之後再放寬返

咁其實大家應該解讀為樓市下行周期既開始？

利：有首期有供款不過都唔敢入

虛火之後好快人踩人

依家唔使壓測啊

70%有咩問題？

70% 好保守嘅估算，自己搵民調睇吓

其實呢啲全部都係你靠估
我信70% 但我唔覺得你可以咁樣一刀切話一半人無需求 除非你比到證據/數字 無嘅話我夠可以話70%入面大部分人都想買樓啦最起碼我身邊全部黃絲都想買樓

咁你入市啦，我原本係好友但一見林鄭放寬就知一定出事；更唔好講6月之後冇心情買了

第一次聽呢個政策腦海諗釋放咗好多潛在需求，但諗真d香港宜加咁的環境，全球經濟又差，好多野未反映出黎，呢個消息一出大家好似忘記曬所有不明朗情況。寧願儲多少少首期再上車，好過上咗車供到死死下，呢個政策一出我相信第日要起好多精神病院